人生冇意義了

Wohoooo

？
woo你媽

幫我

yes

No me alone

首先點解人生會有意義？
或者咁講 點樣你先覺得有意義？

夠鐘唱歌

追擊小爾

木
唔知
唔好問

wohooo
食女

wohoooi

人地光明正大食你條女 點搞

嘩！

我木女

點

人地光明正大食你條女老婆 點搞

木老婆

Bomb bomb bomb

? Wo咩春

自己撚

不了

驚？

唔想晒時間 有時間諗下有咩位追擊小爾仲好

到底驚乜

驚無時間追擊小爾

wohooooo

訓左幾耐

唔上連登 驚咩

而家敗走上連登

笑

食左幾多隻

沒溝沒女

一鋪就咪講la-.-

一鋪都講 想我笑？

眼訓

扮乜7
係人都知
笑

打完老婆未

係唔訓

笑
筆要逃避

要朗讀賤人榜？

哂時間

又話唔食
笑

反正還有一輩子可以浪費

食完盤菜 飽了

笑
wohoooo

咪笑

食女鳥

借老婆來

廢

阻住你吃女？

陣間拜年有笑波子 講啲咩好

乜9-.-

咪扮

渣佢

要唔要啲咩特別字句

新婚快樂

我諗緊朝氣勃勃

可以

咁就新婚快樂

可撚夠未

表妹好好j

圖

爽

Lomo

笑波子哥哥你好柒呀

小爾 好眼瞓

表弟黎

屌 笑到仆街 屌

woooo
食完？

食wt

仔

阻到你

冇

想我嬲？

點幫

你好香

最纏繞那些歌

小爾去左冰

纏綿囉好木

捨棄你鳥

-.-

我知錯了

元朗劇院

訓左 陣間比人叫醒

條撚準未

屌你老母比狗屌

你叫
wohoo

食到未

u like la^^

驚wt

勁 未食過...

準啲咩

點知你

想知？

Call小爾

雷

屌 好撚串嘴

電

No

雲

幾時島你

youtuber

打對台

失眠youtuber 勁

直播訓覺

傻9先睇笑波子

有得玩 每日開台三粒鐘

放心，你仲有我

你睇開

未睇過垃圾

...On9?

冇睇過

Woohooo

我都未

woohoo

我成家都未睇過

笑波子哥哥

得我另一個表弟有睇

緊係睇大j哥哥😍😍😍😖😖

傻9先睇大j

樓豬真係好靚仔

我愛大j哥哥😘😘

知錯難改？
wohoooi

傻9

驚你咬

呢個真

Cap左 返去比老公打

唔明，，，

你最靚仔

wohooo
知錯難改

屌 點解我認到

改名cow女？

好巴閉？

10分有幾分？？

wohoooo
你老公

0分

所以第一名是我^^

...

收皮啦屌你

=.=

Load 5切

全憑無人着緊

臭型蜜蜂罩

5你老母牙

屌

你就臭

吹牙

笑wt 8婆

好on9

再笑星你兩巴

星佢老巴

咪學樓豬d衰嘢

U

On9仔

???老巴

樓豬弱智

打錯
好似你咁
元朗劇院

沒戀可失

嘈夠未

打撚爆你個嘴

家暴佢

打爆你隻耳

你試下再講

打我呀嫂？箭你個鼻

箭...

試左

想佢嬲？

咬甩你個鼻

wohoo
好緊張

綠我兄弟 打到你仆街

自信狗唔再著自信鞋鳥？

你好好打？

綠左咩

平地鞋泥-.-

種左棵草

天水圍tony jaa

甩左 吹？

木見你幾日又高左

唔記得左係咩...

甩左仲要走吹陰公

幾年前已經高過你啦487-.-

wohoooo
神之自信鞋

你好靚仔

88

🍇？？？

走吹走吹走吹走吹走吹

樓豬真人好高

你好好醒？

呢位ching識用氣場殺人

真呀

再高都唔夠我高

無着鞋都高

係 點？.v.

上次比佢殺撚完 依家都未好返

冇著仲高 限制器來

家姐死開

死左 點？

其實我話緊你...但呢加先講你會好柒 糾結緊講唔講好

點？

細妹where

唔好講

收返埋

豆ching你盡下人事幫佢兜下好冇

恰？？？

account俾人hack左?

...你

跟佬走左

.

你最高

40分 下次再接再厲

比家姐hack左

—》忍緊

.夠未

作死 返來

¿¿¿¿

今晚玩s？

仲未有圖

介紹

嬲

唔得

唔夠自信鞋高

家你個嘴

=]

未
......

返左 點？

出返去

小爾睇新po

wohooo

拉雞家姐

扮

wohoo

你就拉f

真

就放工

家姐=拉雞

H!!!!!!!!

細妹4了

4了

收左

你呀媽個波罩你呀

...點

call ng call

收埋皮

...........

你就收

...夠未

唔想

唔想收

溫書啦

Agger

我把聲好返了

gotta go my own way

飲酒

唔收得唔得

唔了

大陸飲仲平

唔得=］

溫呀

Hi

Why sad

點解/v\

攰

用多幾言

冇 純粹想駁下嘴